[PS4/PC] Monster Hunter World [265] 原來上個po有人數學大師

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

哈

size=6]爛輝斷線法流程 － 只限識玩／親友團[/size=6]

一.斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二.刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

落石，採礦只能增加調查點數
我地需要的係追蹤點數，如下圖

三.點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等佢變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四.新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵 (優先爆前手！！）
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五.點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六.爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 落石
多人模式下，無論係執腳印或正式刷，落石係最多餘的動作，拖時間之餘又唔可以對必要部位造成破壞

八. 滅龍石
滅龍石可幫助玩家速刷，主要有兩大功能
1.一區爛輝以左下角出發時機率觸發停頓動作，
扔投滅龍石能直接打斷停頓動作，加快爛輝入洞
2.三區爛輝機率長時間逗留，
投擲滅龍石打斷爛輝動作，
令爛輝以最快時間進入四區

滅龍石最快取得方法係禁圓圈踢下圖小動物，踢一群有4粒，可連續踢2群拎到最高7粒
依堆小動物係1區，2區都可以搵到，如下圖

九.速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」最快可在一區完成

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的條件暫時有二
a. 進入三區觸發NPC的落石提示後開始計時
b. 斷尾，爆破部分角後用滅龍石不斷打斷其動作
維持大概一分鐘的時間就可以離開

破壞尾部，頭部破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

暫時嘅集會所係

lm 求解釋topic

Lm

你起下自己底睇下

爛輝武推薦list

最撚勁:
R8 火水雷弓 麻斬斧 麻棍 火太刀(無屬無匠白斬)
R7賊重弩(散3) R7慘爪槍

無咁撚勁:
R8 冰水棍 眠棍(無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬)
R8 狙擊輕弩(雷速射) 援擊輕弩(通2) 援擊重弩(貫通3) 爆擊重弩(通3)
R7角盾角棍(多20防) R6王銃(放射4)

有冇最型既日本武士outlook 分享下
最好打得tim啦

我覺得火弓應該down grade去無咁勁果級
提升冇同級其他武咁明顯

有無爛輝早場

感謝 我而家打到可以打櫻火
之前下位仲用左好多時間打怪 整左套裝
上到上位都係好薄皮

正當我煩緊改咩topic既時候

我決定將我d煙改曬做天使系列

黎執腳皮

認同
眠錘應該上去
最強錘>>>>角龍錘

有無曲

新po留名

可以freeride lv6未

有無師兄幫手打主線

有冇爛輝團

ps4定pc？

X2 想刷爛輝

下位留名

新手睇整都唔明爛輝點玩 其實正常係點打

1-3區爆部位
4區放爆g 跟住斷線
打完拎埋報酬先開返上網

大約係咁

LM

係 其他細節做得好
會加快打既節奏

狙擊重弩似乎勁過援擊重弩喎

援擊輕弩應該屬於最撚勁系列啦

有冇爛西團？

點解啲街係咁鐘意去到3區
條龍走左就直接走🤦🏻‍♂️
點解唔眠埋放埋爆G
好多場都係咁
點解

反動裝填太差了

Lv1?
因為再打落去都唔會升到追蹤Lv
咪索性直接走 除非你想挑戰Lv1爆大角

4ZFHXuGb3h6N 金羊羊團

冇人 ga

真係拔lan線？

設定到山上網都得

開spotify / 設定>連線測試 剔一剔個box

我係開spotify斷 幾方便

打到火太大刀未

打咁耐都唔知，唔使堅砌佢。😂😂

未

琴晚打得2 場

連唔正線

連唔到線

MHW死server?

漏左把R7爆鳞統槍wo 無腦擴4

連咗幾次都連唔到線

我都係

放假先黎死ser

仲以為我有問題 走左去重新開機

油雞搶輸咗1001

正常返未

正常

我見佢999咗好耐 想幫手 點知

um...其實我無搶
我搶997就會停

搶997就停 搶到1000
數學大師

佢都搶夠了，想畀人搶贏吓

油雞不發嬲 當我係白雞

有無場

有無人打屍套
街場理垃圾勁快三貓

單挑

點樣先可以最快由offline變返可以喺集會參加任務

有冇人打絢輝
同街人感覺打好無力

場？

無人打 訓教先：）

有無得curry

我都訓陣先

你地係邊

未齊人打爛輝打乜好

隊長

留名刷到2046

日任

求爛輝斷線團

R7 慘爪盾斧可能可以一戰

早排見你砌緊黎用 版面傷唔會太低咩?

資深獵人

要全身都係弱點個d先用到。。。

用水彈原來滅唔到火

見你扔野

PC仔求個角龍盾斧裝
跌到增彈珠想玩下

本來打算困住你 比你1打3

終於打到把火太刀

有冇巴打都爛輝緊

有回家玉都唔想扔

巴打有冇位可join？

唔計日任= =？

85爆 （無弱特）超會心 白匠 無擊 打擊數字一流

外觀又靚過角斧

不過就只可玩全攻先夠力（耳塞裝應該唔得）

又唔洗炮術珠

因為用炮術護石，仲易搞

打完個暈版油雞無計到

應該計架我都係打呢個 未接？

來多次 你記得行去山頭先

我打街場咋

爛輝跟機

想三貓完任？

好惡 唔敢了

有冇斷線爛輝跟

我都想跟

爛西斷線場，入黎幫手執

唔洗斷線睇第一頁，累全家準備比巴打問候

有無人一齊打炎王王，鋼龍王

唔洗斷線

gun

Lv1係咪打到完場就得
係執到變lv6場先開始要用爆G+玩斷線
有冇理解錯

Lv1街場興打到解放就歸還
Lv1斷線場就梗係幫手執啦

得三條友
唔係又我執場，你打龍呀

唔係要你做乜

如果執到lv6先開始有人入
到時邊個入踢邊個走

好惡

啱呀 次次都係果堆人執起咁做咩要放曲
仲要冒俾人搞串party既風險

我執緊嫁

新手呢下唔明 點解係而家quit

要打其他野出聲 無我就繼續刷玉了

我都齊晒武
見個個問有冇場先開場，開完又冇人入黎幫手執
點解唔踢人走，保障返幫手執嘅巴打

Online打齊新活動就算 爛輝不了

整整野先

仲差雙刀同斬斧

想去口乜度freeride

油雞就快又HR999

最後我打唔爆隻角 比佢走左

有無斷線場

+1 btw有無人可以貼多次個斷線流程

你執毛 我打龍 幾有前途

屌原來#1有 sor

入緊黎幫手執

勁刀

執完啦

而加場就識入呀
Lv1個時影都冇

4imPAiakRtM 第3團 anyone

你………我…………

有！

你地通常斷線後係打多幾耐
見你地好多係用冥妃弩

唔好意思，剛返歸諗住幫手

一拎返個房長，踢晒你地走

我習慣射完爆g 完場

招人刷 蒼火+莽顎

-2

個埸係咪死左？入唔到

自 打左字

點解我爆完仲要射十幾下先爆

打錯字

巴打你地勁呀嘛
頭先轉返用蟲棍 終於爆到佢角

黎緊

入黎幫你鎮守住個營ok?

爛輝仲有冇位

no

搶做房主

歷戰王炎王求carry 比出面雷左好多場

7eGnfihcBBHR

有冇人開屍套王?

有冇人打極貝？

仲要唔要

仲有喎

入左，打緊thz

屌..斷完翻黎個集會full左

Same

Spam住等人斷線入

Eyeball個新look好似妖婦

點解唔搵集會所個姐姐做我i波

歷戰炎王-3
6WkwvfpyL2p2

-1

巴打入？

極貝-1dps，最好擴3
帶兩個fd過

入唔到既

留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

點樣決定留邊個？
如果我調查等級得1係咪唔好開場？

歷戰炎王-3
3ec3dwWHNvPA

-2dps 求carry

如果我調查等級唔夠6我唔洗斷線？

有3 4隊人就將出發時間錯開
盡量唔好一齊出發

調查等級唔關事 追蹤等級先係

點解口乜個頭會變色。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嘔心程度再次增加。。。。

想睇

我一黎已經set咗虹色

咦吔想同牙po鬥

巴打仲有冇位

冇人玩

有呀 仲係-3

-1dps

cfu 連執腳印都可以引到我笑

coming

快啲黎幫手破處

太核突 口乜唔好痴過來

男神

白雞雙刀 貓頭 野豬頭 收穫外觀 仲有冇新野

有無圖睇?

who牙

最近中意咗扮靚

你望下隔離牙爪先

你真係[size=5]扮[/size=4]

做咩得翻少少人既個爛輝場

深海對我個樣有偏見

乜唔係輕弩打爛輝最快？
有起爆喎，4區爆角唔係快d？

識度位最快大劍 其次弓 重弩
輕弩只係穩 從來都唔快

有無code please?

見唔到有場

仲有無人打歷戰
我除左奇撚全部都打

夠人想打歷戰王炎王

金慘爪槍咁樣配有冇改良空間

斷線爛輝團缺人
留psn我加你/自己嚟bug小隊

我個fd放棄 ，佢要出街唔打

一模一樣 不過成日想用匠換體力

屌你老母隻game出左半年仲有人打屍套唔出耐瘴

平時唔會出耐瘴

唔係王唔駛出耐瘴啦 小心唔好俾佢吸乾咪得

有貝裝之後見高手冇砌耐瘴有貓車

著免疫衫 件衫完之前殺到佢就得

著迴避衣加攻

一隻活不過5分鐘的古龍 唔好晒我位
初見話啫

長槍幾好玩咁

咁快走曬

好悶 冇咩特別連技

正

4kWLWQrdDAdB
極貝場
升Hr，刷珠
未過新手優先
只歡迎dps

你而加先上水

頭先無聊刷下貓票同農務下
無留意post

太刀嚟玩得唔得

屌佢歷戰王黎
條撚樣連淨化果都無 中左瘴係到行行企企之後就貓撚左 三次都係咁

1個字 型

又安全

缺一

過黎我地呢邊咪算 又多人

唔想扔低我既隊友

再夜啲多人得濟就大獲

重有冇位 想打下珠
水速射黎玩下

屌sor 屋企斷左一斷電 息左部機

啲野團質素差到呢
入到4區以為有希望
拉住仇都死

無問題
不過自帶識避擴技能
好似full full地

已入？
ac名？
未見過你

幾時先會出特殊賞勵?
今日幾隻角都係靠佢出

特別報酬先岩

第3團 爛輝anyone

爆部位？

入左集會
汁緊套弓玩
點知以經齊人
名 女子高中生

好似唔似?..

調查任會有？

個冷飲冇咗

有啦

你地友仔
兩個近戰明知唔夠dps
俾我做賊坦hea下唔得
係要坦出埋擴
浪費我啲擴果

爆部位/捕獲就有

爛輝出鐵壁珠

仲有冇位？

吓

歐洲人

Sorry 新手 hi下爭啲死 淨係識lei 埋

繼續招人一齊刷

今日個斷線爛西到而加都重係lv6冇事發生

食埋飯入

無啊好正

平時打滅盡竟然咁少爆部位

世界變，居然唔洗再執場

巴打坦得好穩 正阿

行去手就擴手 見你去擴手我就去尾 又走去擴尾 無死角

新手無所謂
係營都得
啲老手明知有新手都玩太刀
浪費我啲擴果

我係擴仔
我場無坦
我都想淨做坦

我遠攻武得賊弩

爛團6級 anyone

-1
做乜有個巴打成日打到一半走場

近戰用鎚打後腳上咗引

太刀打唔到前腳
輸出好低
我又成日埋牆
你邊有機會輸出

之前都有跟過巴打團
但未試過咁輕鬆
11點有機會再刷

有冇處食先，有我就玩到食飯

4imPAiakRtM
斷線6級爛輝團缺人~~

求add
BerserkFuhrer06

加密啦
啲CD ROM好快幫你變返lv1

淨斬屎忽都有dd既

無啦啦一團都開唔到

你地一個斬手一個解腳
你係我對面應該冇事
正常係斜後方想打背 貝貝轉一轉方向條閪尾就掃落粒擴度
碌過少少隻貝又跟住轉 條尾又擺係我前面
撚貓咩而家

比擴打可唔可以儲飛行哩數 就嚟去到美國

1點開到而加，可能啲人攰啦
入咗黎刷鎧玉

加咗 比咗code

有野做 10點再on

好

放飯啫

Sor
最多將你由難民艙up上貧民艙

11點先打，有約

盡情炸鳩啲近戰
打極貝只係順便

挖曬你的蛋蛋！搶去我十幾張金票的bitch

入到黎冇晒人

突然冇哂人

爛西－2

有冇大佬帶過極貝 利申hr12x 一次都未打過

睇完#1唔知幾時要斷線
有冇高手講解下
等級6既第4區個陣斷？

都好 賺咗

第三入第四區就眠隻爛西，每人放低g爆就斷，斷咗線自己慢慢打

係 落到去眠咗佢 各自放好爆G就斷
斷完自己爆大角 爆完領獎 番集會

啲人走晒，唔夠人幫你

巴打有冇手殘配裝推介打極貝 驚累街坊

coming
啱啱癲娜

明白
但一條友4區對隻爛輝驚貓車

由mh2(好似係)開始已經用太刀
今集見d遠攻都好似好烈咁
導彈咁等埋去 又有d可以射d火花痴住隻怪d角呀尾呀咁
想可個兩種係咩武黎
邊種遠攻最吃香?

未過我建議你做奶媽，幫人補下血算
快食 廣域 滿足感

好勁

屌 打錯咁多字 note8真心食屎
由mh2(好似係)開始已經用太刀
今集見d遠攻都好似好勁咁
導彈咁射埋去 又有d可以射d火花痴住隻怪d角呀尾呀咁
想問個兩種係咩武黎
邊種遠攻最吃香?

等多一陣，刷埋呢場爛西黎

今日下午入左你個埸好L慘...打又無人幫手打,搞到好似入去做看更咁,來來去去就果2隊人自組,
咁樣無意思WO巴打

等人眠咗擺好哂爆g就斷

我仲係區到 我又打

咁慘既 我都係求奇見到d隊有位就入 冇位就自己開隊等人

今日打左半日無斷過？
正常？
第一次打斷線

入4kWLWQrdDAdB
計埋一彈爛輝有巴打黎就成團

入緊黎呀等我
最鐘意破處

唔正常，平時打幾場就可以執腳印

入唔返個集會

巴打係咪要幫過 差你

Code係咩

4kWLWQrdDAdB

入4kWLWQrdDAdB
唔知你咩裝 最好就裝3粒體力夠200血

入咗，巴打你望下

爛輝得番一隊

我入唔返個集會

都係個個code

一陣返離 食埋野

究竟要刷到幾時先有火太

有無爛輝場可以跟跟

食埋飯跟

我屌，打咗我出去

4imPAiakRtM

有冇場

咁人地自己兩隊打開
拆開同你打係人情 唔理你係合理架喎
冇人咪po多次個code出黎睇下有冇人入囉

差d
果下隻野推左你出去

依家爛輝玩緊邊個場

上邊有人po左

搞咩 咁近都出事
唔係1/3咩 死左一個巴打咩 做咩即輸

兩個企錯位
玩多場唔玩啦，要落街

整冥妃武器個啲票係點樣入手？ 差5個HR先100

入人地場

Sor我企錯位

你唔駛曲射
龍弓喪打前臂就得

慘爪槍依套唔錯 90%會心

要落街，今晚再打

岩岩玩野射左姐2下 我知要打前臂

爛輝係咪10點半冇？

咁早就冇

唔用精神用弱特

係，11點開絢輝

快d出把金慘瓜比我啦

爪帝
我細細個就聽過呢個名

新手一問 未有D珠 玩太刀應該刷邊套裝
已過主線

滅盡b頭+滕龍套夠玩

滅盡頭 鋼龍身 炎王手 滅盡腰 腳 無記錯好似係咁

要3粒痛擊 1粒超心

暫時用緊蒼火 配火龍甲

唔該巴打 我一陣去睇睇

我地係bug

到而家都未有超心

遲下多到你唔想要

我唔喺bug

跳制

叫咗我大佬邀你

我都想入

我都想入呀

賊弩出攻擊定看破

砌夠50%加弱特3

屌又變1lv？

打爛輝呢d黎講用精神會好d

爆左
打左半日先爆 係咪算係咁

呢邊要留psn喎

邊個天才

又要執毛

有無巴打可以幫打極貝

終於爆

diu喇星，PC街場金瓜，打左2日剩係贏過一次

入左隊先

THZ

send哂code 你地check ps message

謝，收到

係咪另開房?
Tin-Yat

邊個高手爆

psn : goak2007

求斷線爛輝

開左，無人入？

No code

求爛輝

等大佬南瓜餅
加你地

係咪龍女同大師貫太勁提早解放

加哂 check ps message

sor

唔洗sor 請比冷飲

太耐無打有d手殘

唔洗sor 請食貓飯

無小隊可以點入翻?

睇波唔打住
搵人替me

那套裝配邊把太刀好 用緊滅盡果把

想問下想撞usj場，
要搜邊隻怪？

打完個code 㩒“…” copy
之後每次入paste

睇完波請

用匠護石 你有冇無擊 用雙天刀

打爆咗就散水

Usj有2個 一個蒼火加岩賤 一個唔記得

ok

可以講話乜都冇咁制

一冇左6lv場就走哂人 得返4個人執毛

咁sorli囉

兩個都要code先開到？

好仆街囉
冇人幫執毛

無冷飲 梳發都無用啦

依家活動有得直接打

有無巴打打鬥技

我打左1場 幫手執左一場先走
執毛真係跟係隻野後面執就得 唔駛打佢 要打就打金甲奇面

OK，唔該哂

一齊？

有冇爛輝斷線場

終於打到賊弩

我果邊仲有4個位 留psn加埋你？

可唔可以房code
唔想俾人起底

冇房code 唔想打打下爆集會入唔返

希望房主邀多幾個，
開完任無人JOIN

你地夠人咁我打ff12先

唔夠人3隊

舊code 執到3lv走哂?

有留psn都有邀呀

信我巴唔好1區甩角
右邊身難爆

ok 我留翻2區

番緊去 有冇斷線場

勁呀巴打

做咩姐你 勁咩
我岩岩上水渣wo

仲有冇位

一爆場啲人就走哂
而家3lv 想打絢輝既可以入黎

勁 未上水就霸氣側漏

入唔返個場

清歌

而家入黎幫手開荒

未爆呀 今日連線好似壞壞地

個個都覺得佢勁

仲有無斷線場

話code輸入錯誤，或不存在，明明照copy

我頭先都係咁....

入到去 人去樓空 痴線
其實開番荒咪可以再打過囉

我都入左

6ZaTwzkidHQe
極貝場
刷Hr刷珠
招老手輸出
近戰請自帶避擴技能
歡迎新手
留言留game名
方便排位

Bug 隊有冇位

要多謝冇斷線條仆街

打咩場先有調查團票

是但啦 其實打左半日嫁啦個場

咁多師兄999

新大陸的白風

比5支冷飲我 我邀你

有人收1支冷飲邀咗我

LEO巴我執腳印ONLY
上番6先打

入落我戶口得了
我教牙po邀的

我好似係區leader 我會留意住你個任務係唔係開jor 3分鐘

仲有冇位啊巴打

定小bawong邀架

得罪油雞無好結果

今日打過場嬴左
我又再黎
女子高中生

Yes that’s me

同問

爆左尾先眠好嗎

c fu

啲武器好廢，一把RARE8都無

仲唔快d 呈交冷飲

未過極貝新手求帶

叔叔很著急

咁多人 繼續刷爛西算

呢套d珠就廢d
睇下你有咩珠自己搵套玩 下面個攻擊珠1粒都夠

一套騰龍滅盡頭啦
好低配

on左啦 快D加我 刷火太 刷完又要刷大細金 忙過打工

凍飲係唔係好珍貴?

係

唔洗再問bug小隊有無位
大佬唔係到

負責人係邊 咁有邊到有場 定我開

我呢邊爆爆地呀

種一種樹 等等

岩岩見到把R8太刀開心左下
毒太刀

好淒涼 無人收留我

成村人

算 自己開

我記我3ds個時都未係咩高檔野.估唔到黎到mhw 變左神物

極貝？

等你

爛西

好羡慕 有3ds

新手受唔受？ 係咪一開spotify一定會斷？

我唔識wo 我斷wifi

4lv場

我第2套冇珠都弱特3加渾身2都算前期好用 騰龍無弱特

邊個hold場？

跟機先

補左個R7
差2把R8

入嚟未？

又多個準畢業生

有無斷線場有位？

等打緊個團出黎應該差唔多6lv

放心啦 佢頭先立咗flag

一執完就開始多人

斷打既重點係咪放完爆g就斷？

你執毛 我打龍 幾有前途呀？

……夜！

一入區就咁

你上次打完未拎獎勵

勁

我拎完會點

無事

有咩場打丫

又出解放珠
匠珠同另一粒特射珠又唔見有

咁好阿 我想要心眼 解放冇 特射本身有2粒
岩岩最尾比佢前腳卡住死左

唔該晒巴打
仲要出埋第一粒鋼刃珠

有冇爛輝團要人，老手識斷線

岩岩果場出左 特射

(pc)
想問片手係咪用恐暴就夠用，技能洗唔洗飛燕跳躍鐵人?

我個帳最常出 R8 散彈 強弓 炮街 超心
匠冇 菇冇 解放冇 心眼冇 好多R8都未有

PC撚想問目前PC最好嘅龍屬弓係邊把
暫時用緊龍骨弓都打得幾快

disconnect 無人打？

冇人

只求一把慘瓜槍

PS4龍骨弓依然一線

Yes ps4 5.0都仲係呢把

打爛西都比人踢

Nick Lam 巴打成日轉隊嘅

巴去咩場打

又補左個
3百幾把武 只差火太

屌

我差3把

唔該哂巴打們
弓真係玩得好舒服

執埋最走個3百？

不過弓裝要keep住update
每個patch都會升裝

仲有無位？

我見有位就入架啦，反正都係咁打，
BTW，WEAK了

拎唔到賊弩，但拎到雷大劍算係咁啦

出黎就lv 6 無人出

同埋要KEEP住食強走藥
又得1粒茸好珠

終於白金鳥

我要特射珠砌裝
個個4區企定定唔入場

岩岩覆信息見冇人入以為未得
得一粒風化...
巴打得返我同你重打唔打

打
-2 dps
6ZaTwzkidHQe

10min 後黎
沖涼再飲杯水先

留一個位比我fd
佢未過極貝想打

去打轉飛機
等你

群魔亂舞

10
min

你地full左?

米巴book咗

點解成日都係得16 上唔到17

邊個未爆尾就眠呀?

新手，名叫蘇察哈爾燦

你個fd係斬斧？
如果係
要等幾分鐘
米巴先夠dps
你弓唔夠

你係？
預咗你
以為你另一個人

你要等一個巴打
好快

因為有D柒頭未爆尾就眠囉

唔係 佢應該用片手奶
叫Pastor
冇問題 慢慢等 佢整緊裝

係 但我已經熄左機

到依家唔夠dps
一個擴仔都無

有兩個擴就穩過
佢自奶，唔好死就夠

咁我開番機
有人用盾斧我仲用擴?

預你擴
有兩個新人

甩角 一部分 前手 胸 尾 有無爆曬先
呢d一定要爆
加個後腳就穩17

有無斷線團

但個時無人同我玩 玩左3日左右就無再玩了

求斷線場

極貝缺擴叫我 我打住餐卷先

斷線場

斷咗集會

彈左

係咪帶過極貝
我重未過到

唔記得轉ac?

依家好多擴仔

好多擴仔
呢場之後就變速刷場
手快有手慢無

又話未過優先
我今日都未破處

曲係咩？

係咪17就一定3 rare石

估唔到咁快落黃道

14-17 都係3金

其實14已經3昇華

6ZaTwzkidHQe

17個3金會唔會易爆rare 8啲?

冇位打

快d出黎啦慘瓜..

援輕

型棍子
利申唔係我

梗係唔會

何謂避擴？

終於

繼續?

打到聽朝

金色都冇r8武 垃圾game

打到17都0金 訓

沖個涼醒個神 3個打住先

速刷擴仔夠啦
你個處聽日再破
6ZaTwzkidHQe
極貝場
歡迎新手
留言留game名
方便排位

差眠錘 慘爪槍 火弓

Pc版TG
純粹為招人屠龍
方便溝通

可唔可以加我

而家有無曲？

好多不幸
我太hea
4區我扔龍石
以為成功
咪換返閃光
點知未
又要散過
所以成場風

未收到喎～

派彩一定係全r7

要唔要dps

直接控死好爽

我last 你下round join

10min後有位
6ZaTwzkidHQe

Dps仲有冇位剩

又斷
我weak算啦

斷線打嘛

仲有冇人打爛西？

好
晚安小bawong

出左第四粒鐵壁 =]

應該full咗

明明都係垃圾 望住一排垃圾珠感覺好過望住一排r6

你係

？

me too

Yes 見到full就走先

以為你係之後
你先，誤會我意思
sor

畢業了，可以唔洗再刷

入咗街場 下場加

唉 打極貝又出垃圾珠
搵阿婆洗左4X行 R8得 2粒散彈,我以有
終於洗曬又洗多4X行 R8得 超心 炮術,超心以有8粒炮術又夠曬3粒
屌你老母垃圾GAME

[member]記低條code嘛 [member]

屌 係喎

last了 打左成日 乜野收獲都無

咁多人
睇黎都無我份 訓先

好 辛苦了

唔識洗珠路過

係咪真係要學先

極貝仲有冇位？

洗珠其實好煩 同你地打極貝重好玩

聽日再打過

+1 聽日再打

Sorry唔知要眠爆 自隊一打

早抖

珠起碼有d似相既色可以賭下 一開報酬見到冇金色已經想打爆個mon

唔啦
佛系刷珠

聽講係2人1貓過極貝

你地2個玩哂啦

打多場weak了

打多鋪我都weak喇

鋼龍仲差3張

搶到位先有

火太 角斧

大細金

個鋼龍任好難呀 有人黎入但佢竟然死左3次

角斧算易出

樓上巴打見到嘅係咪e隻噴射鋼龍王

下次同我地玩 包三貓

同場加映反手拍死屍套王

龍骨弓齊豬可以齊技+食菇3
恐暴龍把把都有用
等遲啲貝貝龍裝出補會心更勁

我而家打到滅盡主線
比佢掂一掂就死
咁我係咪要打套防裝返來破曬主線呢？
生產完再強化？
強化係咪只係加防呢？

你用咩防裝？
以前熱門就上位熔山龍/風漂一套加鎧玉加爆防
熟習juno動作避招

而家有無團

爛輝打到想棄驚

10月4號出炎妃歷戰王
熔山龍都有歷戰王 但未知幾時

熔山

邊到講？

冇見過相關討論，而且官方活動表都冇公佈

睇YOUTUBE直播果個各地冠軍係日本比賽狩獵王比賽講

啱啱見到有講了

補返張圖

さくら衣裝即係邊隻

熔山男裝好型仔

屬會特殊 麻斬

有無長開爛輝場比我加

同求

自己開個集會所刷上6lv 大場都冇人

你上6lv放個code出黎大把人join你啦 識唔識斷另一回事

bonus龍炎妃仲早過juno

熔山個玩法根本未用盡，而家易撚到仆街
再者我係唔明佢story mode整咗個part 1出嚟，但過完故事之後就完全冇得打返(仲要易到唔知乜事就過咗)
根本浪費晒啲材料

btw, 有歷戰熔山即係會有歷戰冥燈

同埋佢係醒嘅，就要熔山王背脊嗰隻係juno王

歷戰雙恐龍大細金

雙歷戰王

歷站王炎妃 /溶山
雙金瓜

有d失望 期待有新龍公佈

佢出金銀火龍我諗反應好大
好想俾佢哋瘋狂撞死

要睇勁咗幾多，本身都太難配，除非完全要麻唔要輸出

為咗拖住隻蝗黑出可以去到幾盡

都係垃圾，今集啲飛龍種

同埋諗落都幾唔合理，佢故事上熔山只係得一隻，無啦啦有歷戰是做乜春

Sakura外觀有乳搖

98未

歷戰王 d裝有得睇？

有無人玩全近戰無奶極貝：）

至少刺激啲同埋叫半新鮮

有冇人刷爛輝

求爛輝斷線房
可幫執lv6

巴打有房?

睇黎咁早冇人

如果係咁都唔錯:
1.全程淨打發熱器官,每區都有至少一隻歷古, 器官打爆會重生然後歷古強化為歷王
係體內果個發熱器官打炎王炎妃, 通道果個打鋼龍
OR;
2. 開個砦圖 陸上決戰

3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

想問下4區放完爆g之後就斷線，咁洗唔洗打走條龍？
斷完就出去拎野，再連返集會所？

斷完線要自己打甩隻角完任呀

斷線後自己爆角 唔爆角邊有報酬

跟

兩人上？尋日同口乜兩弓過jor

得juno會獵食古龍，其實嗰啲古龍上人背脊做乜

15min後入bug

得juno會獵食古龍，其他嗰啲古龍上人背脊做乜

今日個日任勁核突

冥妃輕弩打絢輝係主射咩彈？想玩下

雷屬 我自己都打下斬裂同慣通

搭順風車

感謝，
但每人打甩角既速度都唔同
會唔會太慢之後無人等你

爆得慢會否被屌

最多返到黎見到佢地開曬另一埸姐

咁就要睇吓你打開個集會所啲人係玩開換妻定點
換妻嘅咪唔等你
唔換嘅都會等吓，但等幾場有機會有人出聲叫你拎支重弩去刷

爛輝場都無, 講經咩

Sor 而家入

尋日siu ba wong係未畢左業

好似差一把

巴打求場

雙金瓜喺長槍面前冇難度

我消多10次夜就差唔多

唔知夠唔夠人一齊執起個場喎

咁我晏啲join, 食埋個飯先

code 呢

++

我可以幫執手呀, 有冇code

未有人開場呀 有小隊既就可以開個場自己放code叫人

我想你地執場 我打龍okay？

okay

無你地小隊, 求加

你自己執到6LV

夠暖，孵蛋一流

me太廢疏

笑到我

sor呀

我意思係任何一個小隊都得
小隊房係防街外人撞入黎

63JjnAKFdjeW 由零開始 有興趣就一齊執毛上6

可以睇返頭先香港隊打成點

Coming

啊我錯

好,食完野入

喺bug?

入咗

係呀

有位不？

執毛團

搞手志在打個和

整個獵人頂盔易出腳印

就快執完第一場

一陣join

唔關事

係既咩

唔係bug隊員

爛輝果個叫追蹤等級 唔係研究/調查

人地 full左啦

得5個

人地已組刷完 仲等的地咩

冇人 都係今晚番黎先刷

我地冇刷緊喎

辣刹不動衣

片手加重弩嗰隊又幾精彩
見到係合作唔係純技術輸出

63JjnAKFdjeW
6級爛輝anyone
記住爆石

我錯 冇血都跳

3xx把就係差火太刀

入黎刷? 呢邊得1團

應該係日本隊？
其實用重弩真係易打過其他武器好多
起碼輸出夠穩定。用鎚嗰又要顧住走位，又要顧打唔打得中，我見都好多missed hit

係咁意睇完，日本隊係冠軍嚟
香港1st quest打爆鱗fail得好勁，包尾。慢過對上一隊分幾鐘
之後2nd quest打炎妃排第3
fail result似係兩場時間加埋，包尾

63JjnAKFdjeW
6級爛輝anyone
第2團 -1

btw, 打得鬥技ta都一定係玩合作㗎啦
佢畀你嘅道具兩邊都要夾好晒

個片手控得好靚
騎，暈，射果實 呢啲動作都睇得出
如果唔係片手控到咁，重弩唔會有咁安全輸出機會

香港隊包尾都預jor

但之前香港場日本方讚得佢地好勁
節目仲專登播返條片讚佢地戰術 (其他國家都冇播)
本身應該睇高一線，點知咁

狂飲都係

到我講 垃圾不動衣

好難玩！

其實絢輝頭3區對頭輸出會唔會影響到第4區斷線後過任既快慢
定係佢係set死左要係第4區打頭打到幾多傷

Btw就黎玩到冇哂爆g

唔會
係

巴打個集會所入唔返
去小隊又無人

入返63JjnAKFdjeW 就得

唔記得左冇分身守場

斷線唔夠快佢起身

爆完一部分角就鎖血(好似係

有冇極貝團
想打幾場

你個fd幾時再打

可能要有埋海綿巴carry先掂
我個fd太雷

你開

屌 邊個唔斷線

死全家啦

速刷極貝場
EGBKPb3MyBC
未過可優先打

先刷左兩場就出事

入小隊集會啦
唔洗打code

屌 返到黎變左lv1

Loha 邊個黎？見得佢快過我係4樓

唔怪得斷完線條龍起左身

出發執野算啦 唉

岩岩開機入黎就已經變番1lv

擴散邪教入場券終於有喇
以後多樣嘢玩

大家努力喇

集會等緊果d 開多個任一齊執啦

cfu 唔洗回我 除非剩1貓

Me廢

-2dps

EGBKPb3MyBC
極貝場
刷Hr刷珠
招老手輸出
近戰請自帶避擴技能
歡迎新手
留言留game名
方便排位

-2 dps

佢哋寧願鳩等都唔執㗎

可以出黎了

都係個句
你執場，我打龍

關事架咩

其實加密好啲 廢事人人入

你執場我打龍係常識

爛閪場求邀

上面有 入嚟幫手執嘢

係斷線場，識先好入

我入開自閉場

自閉安全好多

不如開自閉場

仲有無位

11粒珠都係出垃圾

有
-1 dps

終於6級

過左個fd到 你地繼續啦

好快又變返lv1

有冇爛輝場?

但有無場join下？
乜都打

入左

Alex係咪呢度巴打？

仲諗住香港隊會贏 香港預賽真係打得好好

第一場fail得太勁，第二場追唔返都唔會有咩心機打
其實個賽制好似有啲鳩，只係兩場時間加埋，冇咩可能反cup嘅制度

full咗入唔返

下場有冇位, 入左黎得一組開

奶媽求carry極貝

4j4BmaLDDzbh

EGBKPb3MyBC
入黎 專幫人過極貝

但丁裝粒玉係打code red?

擴仔full咗
一係鬥搶

執果陣就無人 而家要撞翻入去

呢家黎

🍃🙀🍃

下次爆左尾先眠

巴打完左叫我

原來有分別？

唔爆尾會得lv16

滿左入唔返

番黎開自閉場

上定床
準備淨身

刷到火太刀未

未呀 dllm

一齊加油 我要火弓

有幾把啦 輕鬆
角斧 大細金都未打 好忙

其實15-17 報酬個分別係邊

睇你想要咩武 如果淨係要r8 好似分別唔大

入唔返

金一樣咪銀銅多d囉

入邊個區？

有冇咁撚讀心 係差把火太唔肯出俾我

慘 我都係打極都冇火弓同麻斬斧

奶擴極貝求carry

我未番 要夜晚

火太刀出咗

夜晚玩囉 琴日見你入區又走咗

家下斷線係咩場？？

x2

點解打咗3次1把rare8都冇

今次難出左
之前多到喊

有冇爛輝場？

你id

好正常啦其實

5百幾張武士卷都冇r7賊弩

提子

輕弩手唔該留意返起爆龍彈有自爆時限
你自己爆無所謂
你爆埋我啲大爆

以前有人成千張都無

R7 r8重弩齊咗

繼續冇賊弩同火太刀

有無彭ching

場

有冇爛西or極貝場？

打到最後擴仔無輸出既
我仲鳩等黃道

要唔要dos

食緊奶

EGBKPb3MyBC
入黎呀，應該可以開到兩隊

你食唔切㗎
個下我無得救
係啲擴仔停曬手
我迫住擴多下先中招
差最後一兩粒彈

Me上次上左岸 今次唔打

今次我終於上到岸

求斷線場或者join 我場
現有3人，執緊印

過嚟呢邊啦 啱啱執到上lv5
但係要比psn

過左了 頭先果邊好驚爆炸 希望呢邊好d lol

想問下仲有冇位

邊個唔斷線邊個就應該死全家

loha話唔係佢

求邀

之前有比過你

臨尾香

我差雷大劍
其實有無用

已轉自閉場

ching多frd到

帶2個fd入ok？

種d肥料無哂..

師兄我帶多2個fd 可以？

想問而家5lv係執定打？

1帶4
加埋囉 加埋你啲frd 呢邊full了

打

笑到我 自己拖fd入黎咁點解唔自己起

佢地入左黎
但有位yura 師兄好似唔想

我？3個起到，我都想起呀

本身就係邀你一個 你無啦啦帶幾個入黎freeride 你話呢

咁無位？我叫佢地走

爭1點上6你地入黎做乜
我執一條毛就走

本來場主預夠人
你加多幾個攪到大家都要排
真係好自私

雙火太刀

咁我叫佢地走先

agger

....

我即刻拔線保平安

有位嘅話lm

希無code ching

你個fd究竟打緊咩任 任務中緊又唔知佢打緊咩

踢左佢先

另一邊做咩少咗咩多人

因為會爆炸

睇唔切post

63JjnAKFdjeW
個集會所無咗

仲有冇爛西場？

比人搶左打開個位

仲有4個位 留psn

Ryanktcktc

EGBKPb3MyBC
極貝場
刷Hr刷珠
招老手輸出
手快有手慢無
近戰請自帶避擴技能
歡迎新手
留言留game名
方便排位

-3 dps

唔好話火太 連普通r8太刀都唔見

?.? 仲喺度

有位？
Devol

full左

仲有無斷線西爛要人？

入緊

14分鐘491pt推場教學

1Lv上6Lv只係要2600pt
當一個人閒閒地hea執都有300up
條數你地自己計

算喇 總有班蝗蟲坐享其成

咁有啲巴打自己圍內湊夠人
都可以自己執起個場自閉打 4個人 最多咪執半粒鐘鬆啲

- 2 dps

其實佢活動限定個貓飯有咩特別

賊弩今朝街場出左
但火太刀就打極都無

有無爛輝房？
PSN:Tin-Yat

斬裂彈要幾多粒先拉到仇？

#980

唔消耗食材

5粒

-1 dps

我又黎 用弓

63JjnAKFdjeW

987

988了

食個飯睇下返黎會唔會轉運

990

991

992

994啊

995啊

...sor 996now

Dllm 999

1001